Studentnummer:
Naam: Yvar van Rooij

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	# zodat je op de error message kan zoeken

Naar welke repository push je?
	# je pusht naar de remote repository. bitbucket.org

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	# 3 commits

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	# 3 commits

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
git push origin master










